而家只有麵神先可以阻止股票上升

大家說對不對

麵仔次次關鍵時候都救市

算吧啦。

咁易俾你地估到就唔係麵仔

3000蚊救市計劃

又中......